元朗居民比人打，建制議員去左邊

食蛇齋餅糭醫唔醫到外傷？

有無文宣派下

你睇得出呢班人為左發泄佢地的自卑和自負，會不惜一切破壞香港。
政府已經腐敗失效，巿民只有自求多福。

到底班建制對民生有咩幫助

咪去左打人羅

親身上陣打人，文宣一定要做野

踢走班仆街啦

人地同班黑同一班人嚟
梗係喺屋企涼冷氣睇班黑做成點啦

推啊

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

太危險，不了

建制議員當然係要企係建制派議員何君堯果邊啦

推

元朗d區議員可能在場
元朗d建制區議員唔係鄉就黑

p

文宣幫幫手整長輩圖, 係時候落藥, 區議會選舉又就到, 等佢地覺得班仆街保皇黨冇撚用

推啦